只要後生曾經無套屌過一條女係隱性乙肝帶菌者 五十歲演變成肝癌末期死咗都真係唔撚知係咩事

好恐怖
好彩31歲仲係處

口水都可以

有無食二手飯？

唔去公廁屙屎，所以香港買咗好多物業，方便自己呀嘛

口水係唔會的，肯定。